所有困在袋子折叠处的晶体都落在水槽里，可以冲洗掉。 来自Heloise的提示:杂货配送有它的优点和缺点|Heloise | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 在你的包里放一瓶，在厨房和浴室的水槽边放两瓶，在你的桌子上或你工作的地方附近放一瓶。 照顾过度洗手的5个建议|Sandra Gutierrez G. | 2020年12月20日|大众科学 
 他们还考虑了碳汇——海洋、土壤和植被——这些碳汇吸收了人类产生的二氧化碳的一半多一点。 2020年12月16日，Ula Chrobak |大众科学 
 今年9月，该公司告诉《华盛顿邮报》，在疫情期间，该公司为其设施增加了150项新的安全措施，包括便携式水槽、热成像摄像机和额外的清洁工。 工人们呼吁沃尔玛、亚马逊和其他零售商在假日高峰前恢复危险工资|020年11月23日，阿巴·巴塔拉伊，克里斯托弗·英格拉姆 
 到那时，随着冷锋下沉到该地区，更强、更持续的降雨可能会取而代之。 下午更新:今天70多度的创纪录高温被周三的雨天取代 
 与此同时，最重的部分——机身、发动机和机翼——沉到底部。 恶劣天气导致亚航8501坠毁? 克莱夫·欧文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 在几个小时内，穆尼制作的这艘船开始沉没。 Victor Mooney为他死去的哥哥的史诗冒险|Justin Jones | 2014年10月19日|每日野兽 
 你瞧，她决心要搞垮采矿业，而我们决心要为我们的社区而战。 《骄傲》:年度感觉良好的电影，也是鲁珀特·默多克不想让你看的电影 
 康威说:“它是如此富饶，没有人想到它会沉没，然后砰的一声——它就消失了。” 卡茨基尔的幽灵酒店Brandon Presser | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 我被卡在了水槽和炉子之间，我觉得这太棒了! Julianna Margulies最喜欢的《傲骨贤妻》场景| 2014年8月11日|DAILY BEAST 
 如果继续这样下去，不包括修理电梯的时间，我们每个月可以继续下沉20英寻。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 她朝厨房里看了看，看到水槽里的盘子和张开的灶台，便摇了摇头。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 一个比特里维西克更强壮的人，在这样一群职业朋友的帮助下，会被压垮的。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 他的炮手们用炮弹向笨重的牛皮马车射击，直到它们开始下沉。 红年|路易斯·特雷西 
 这时巴罗迪把身子往下俯了俯，用手托着脸颊。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯